公平呢兩個字呢家難聽過粗口

鏗鏘集新果集真係聽到
對面班畜生長期都當自己係自衛還手 殺人燒火強姦輪姦打斷骨就當自己武力恰當,
嘩 D火強係咁爆爆爆戰場咁啊 嘩 對面用削尖左既木插啊又掉磚啊 我地開埋槍殺人都係合情合理合法 市民會支持我地既

交換裝備決鬥又唔制 叫個仆街做好調查又唔做 日日係支共網圍爐打J洗自己腦以為好多人支持法律制裁到班畜生就唔會攪到今日咁 支那唔想比個出氣口放下氣 遲早爆獲仲勁

生命熱線 23820000
香港撒瑪利亞防止自殺會23892222 @lifeangels
撒瑪利亞會 28960000
醫管局 24 小時精神科熱線24667350
明愛向晴軒危機專線 18288
明愛心靈支援熱線 9am-11pm 31508712
東華訴心聆SOULink 39961199 (16:00-08:00）

打一打去傾下唔係咩壞事

交換裝備決鬥小學雞到

決鬥
郁得手就一定要打贏,要點贏就自己諗辦法,唔夠打就唔好郁手

支那日日話武力對等嫁麻 重甲有槍裝甲車話對等

呢個世界公平咩

咁依加政府唔想同你對等你可以點?

你妁為你自己係小學雞呀?唔夠人打怪人地唔讓你